ig極黑黑店secretplanxx

唔知大家有冇中過伏
Look ig見到有個人係佢地其中一個post留言叫佢地覆wtsapp
因為我返緊工好悶 手痕打左以下一段回應留言嗰個人

"十年都唔覆一次架~試過等成個月都收唔到貨wtsapp 4次成個月都冇應過 仲要等左兩個月得一半貨收到其他冇既貨求其俾左現金卷你。好快我地個留言會被del"

然後不到5分鐘我再也search唔到間店
估計被block了
但文字所提的都是我親身經歷
唔知大家有冇幫襯過